［投機］$100推上去求介紹

各位有冇啲咩心水推介呀

六合彩，今晚！

心水號碼？

1,2,3,4,5,6,7唔中問樓下拎返錢

屌睇錯左做投影機$100⋯